[國安法又要出動] 警方通緝逃離伊利沙伯醫院63歲確診男子

警方正通緝一名63歲確診新型肺炎男患者李運強，這名男子昨日下午擅自離開原本入住的伊利沙伯醫院，警方昨日接獲院方通報，表示正全力調查。

國安法條文如下

條死廢老諗住用病毒攬炒全香港經濟，係咪恐怖活動？？萬用Key國安法係咪要出動

立法會證明冇晒反對派，點解建制派唔提議用國安法？係咪想助攻攬炒全香港經濟？

藍屍可能豁免任何刑責，仲會搭膊頭送番佢入院添 !?

其實犯左咩法？病左唔睇醫生都犯法？

攬炒全香港經濟，恐怖主義

咁愛滋病 都可以攬炒啦

強哥加油

for the sake of public health 的確係犯法

私隱專員公署去撚左邊？ 侵犯 d 罪犯私隱唔係佢最鐘意出黎鳩吠既咩

咁個定義點定先

假設我有愛滋 特登攬交又算唔算犯法

算

睇你個西係藍定黃

平時拉d後生又咁快手
而家又hea做
黑警食屎啦

咁如果我有感冒特登出街 唔睇醫生都犯法？

國安法係萬能Key

捉個廢老都捉唔到

點會支持狗拉人
OnL9

咁易俾共狗用新聞操控恐懼

放心
如果我見撚到都唔撚理

因為佢中咗表列嘅傳染病

29.出入限制
(1)任何人不得離開該人被檢疫或隔離所在的地方。
(2)除衞生主任外，任何人不得在未獲根據第31條給予的書面准許下 ——
(a)進入另一人被檢疫或隔離所在的地方；或
(b)進入或離開受隔離的地方。
(3)任何人違反第(1)或(2)款，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁6個月。

搵人陪葬。地鐵啲扶手柱，升降機掣，商場門柄，全部高危